1Q 題 邊隊英超球隊最垃圾

如題，要比埋解釋
2頁開估，估中請麥樂雞放題

熱刺

原因：無得解

城篤屎

樓上全錯

水晶宮

利物浦

廢物浦loserpool

錯 唔好侮辱友隊

我淨係知道車路士是最勁

有hazard果隊囉

最勁係冠軍！冠軍！個隊

比利時？錯

垃圾車

所有英超球隊

全錯